女朋友就生日

有冇觀塘黃店食餐飯？
求介紹！

自己搵啦，咁撚多app

小時光
食完就知依段感情堅定流

點解要係觀塘

好難食？

食完會覺得龍門好撚柒好食咁囉